運輸處對安泰安達嘅交通真係有求必應

最近開左條新線213A 而家又準備開多條213B
上秀茂坪條11X又係拉上去安泰
聽聞又話想拉埋13M同601上去
知道你上面兩條邨班大帝想要車落觀塘
但唔該 唔好成日吼住人地寶達秀茂坪嘅線啦
上面班大帝有需求嘅就開新線
成日咁樣拉線 拖慢曬成個區嘅人啲搭車時間